[F1同凱婷一班]D風紀真係黑人憎

我唔妥你，我可以罰你企
我唔鍾意你，我可以串你
不過總有D 四眼龜的風紀淆青,見到我地班學生惡/多人都唔夠膽話我地, 捉埋D廢J罰
凱婷係我班的大佬 所以都沒咩人夠膽撩我

班風紀可唔可以連續食兩枝煙

啲柒碌風紀邊敢食煙丫

太快啦 過多半年先啦 最近有人開過啦